行山露營輕鬆新手whatapp gp

本群成立半年多，間中都有露營行山攝影活動
新手老手巴絲都歡迎

加入連結:

希望多d人加入，聖誕節會攪露營

去邊行多

好多𠺢wow，最近上過大帽山

除左行山露營 平時仲有冇其他活動架？

遲下有pm先再加人

Lm 點入

點入

如何pm??
利申an板

點PM

點入先得㗎

請耐心等候

做左10年童軍入唔入得

條 link 入唔到既喂

想join

行山&攝影新手想join

行山正 想join

入唔到既

好想瘋狂行山

can join?

死link

Group 2

留名

咩group2
無group 2

17-18/12有露營

點加入

你想去露營？

鐘意露營 不過唔鐘意whatsapp , 不如開 telegram
私隱又夠高

Whatapp 好似好d

無玩童軍後一直無機會去露營
身邊既人都無興趣

點入group

點入groupx2

限時入gp
個gp好和平靜

完

有興趣假日行山

點入group?

下面棵草叫咩名

入唔到wo ching

想入group 唔識pm pm我好不

想入 pmed

想入

我都想入

條link入唔到

想入 條link入唔到

Same